【恥笑，TVB已經阻止唔到我哋】每日洗版任務 - Skin Biotics

恥笑，TVB真係驚無廣告到仆街
話我哋TG logo侵權，要求TG暫停我哋channel，
但就算channel停賽，維多C依然收到超過1092個嬲
Ideas are bulletproof，你有種就搞掂埋連登
Btw, TG channel 剛剛已經解封

既然TVB咁驚洗版
我哋唔好俾佢停，好唔好？

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@12 Nov 2019
Skin Biotics

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎
唔止落TVB廣告，仲要贊助TVB旅遊節目
產品功效亂9咁吹，真係無眼睇

1️⃣「含冰河幹細胞萃取物」
一棵菜都有幹細胞啦 ，so what

2️⃣「補充水分，滲透至肌膚底層」
開水喉洗面，都可以滲透底層啦

又可以用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

組織工會 全面罷工

tui

仲要寫review 寫到佢仆街

甴近平

推 我愛樓主

推post

push

I love you too

用埋呢幅圖回覆

嬲已派, A餐巴團隊打油

Push

支持

推 G持

done

習曱甴

已洗版

幫推

再推

推！ 每日跟住樓住做任務

幫樓豬推！

嬲已派

幫，樓主見你咁有恆心抵制TVB，佩服加感激

幾時到泰山功德會??

樓主好波!

土共組織，搞嚟都冇用

警曱甴

要有恆心先可以贏

Tvb乜咁驚